[厲害了我的國] 黃鶴樓之千年預言!

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

天佑武漢! 天佑中國!

假到仆街

膠

武皇開邊意未已（杜甫《兵車行》）
漢皇重色思傾國（白居易《長恨歌》）
肺渴朝來頓欲蘇（陸游《初夏》）
炎州沈水胜龍涎（張孝祥 浣溪沙以貢茶、沈水為揚齊伯壽）
全似丹青搵染成（宋）佚名 鷓鴣天
國無人莫我知兮（屈原 離騷）
支離東北風塵際（杜甫 詠懷古蹟）
援玉枹兮擊鳴鼓（屈原 九歌）
眾裡尋他千百度（辛棄疾 青玉案·元夕）
志意乖兮節義虧（蔡文姬《胡笳十八拍》）
成行新筍霜筠厚（歐陽修漁家傲·四月園林春去後 ）
城頭鐵鼓聲猶振（王昌齡 出塞）
有客能為神女賦（蘇軾 浣溪沙·有感）
驚破霓裳羽衣曲（白居易 長恨歌）
無邊落木蕭蕭下（杜甫 登高）
險如舟過馬當祠（陸游 初春書懷）

原來不單只李白 眾多先賢保佑我國!

有無人砌到武漢肺炎死全國？

留名睇連登文學家